<li> Legendární tříkolka je za cenu, která se bliží k lamborghini
 
<li> Velorex-X-Trike, tak se teď jmenuje model, protože značku Velorex má někdo zaregistrovanou v Polsku
 
„HADRÁK“ se dočkal svého nástupce, i když mu to trvalo 60 let.  Verze našeho století už není autem pro invalidy nebo méně majetné vrstvy.  Dveře u té káry budou otvírat nahoru.  To už je první podmínka pro velkou cenu, která začíná na půlce milionu korunách.  Moderní verzi auta vyrobil podnikatel Pavel Brída a jeho firma XXX.  Podle Brídy první myšlenka na nový Velorex se {zarodila}<ni> v létě 2002.  
 
<img Velorex>
 
„Chyběla mi tam ta síla, to, že by to mělo být živější.  Tak jsem se rozhodl postavit něco, co by mohlo být výkonnější, bezpečnější a silnější.  Výsledek za šest měsíců vidíte za mnou,“ rekl Bríd{a}<ni> novinařům.
 
Brída plánuje svůj výtvor prodávat v Česku i v zahraničí, například v Americe.  {Bude}<ni> to mít několik {verzí}<ni> S-standart, LS-lux, GLS-grand lux.  Pro závody bude i verze R-racing, XXX s {výkonem}<ni> před XXX koňských sil a maximální hmotnost{i|í} do XXX kilogramů.
 
<li> VERZE R-racing nabidne i motor s výkonem 200 koní a maxmimální hmotnos{t}<ni> do 400 kilogramů
 
<li> Velorex-X-Trike má šířku 1,9 metru, delk{u}<ni> 3,8 metru a výšku 1,32 metru
 
<li> Mrázek Ústředna
 
 
